浸大副教授吹奏華為係「優質國貨」

美國晶片，德國鏡頭

唔係用毛筆寫嘅字就等如書法
手字醜到

佢係咪掉轉咗
1919年啲嘢先襟用

手字好唔掂

為咗吹奏華為，唯有屈1919年嗰啲係「劣質國貨」

條友原來係QC仔嚟
QC畢業生應該會覺得係恥辱

2019同1919 柒撚到
佢用腳寫？

先唔講內容

年份用阿拉伯數字做乜鳩？

真心，九龍皇帝贏佢幾條街

QC 仔

好心D仔咁柒咪寫毛筆字

痴撚線

個d字醜到
咁都夠薑擺出黎

毛新宇個fd?

D勁過揮春都寫得靚過佢